《小丑回魂2》即將開拍 主演有可能Jessica Chastain配James McAvoy

繼傑西卡·查斯坦（Jessica Chastain）後，又有一位重量級明星開始商談加盟《小丑回魂2》（IT Chapter 2），他就是我們熟悉的“X教授”詹姆斯·麥卡沃伊（ James McAvoy）！

據悉，他洽談的角色是比爾（Bill），是“失敗者俱樂部”（Losers Club）的主角，在第一集裡由Jaeden Lieberher出演。

而傑西卡·查斯坦的角色則是“失敗者俱樂部”裡唯一的女孩——“貝芙”（Bev），第一集裡這個角色由索菲亞·莉莉絲（Sophia Lillis）飾演。

另外，喜劇演員比爾·哈德（Bill Hader）也在洽談，可能會出演長大後的“里奇”（Richie），該角色小時候由芬·伍夫哈德（Finn Wolfhard）飾演。

《小丑回魂2》故事發生在首集影片的27年後（也就是現在）。“失敗者俱樂部”（Losers Club）的孩子們都長大了，陸續離開了小鎮。只有黑人成員麥克（Mike Hanlon）留在了小鎮上當守門人。

麥克成為了圖書管理員，他在當地走訪了解到了關於“小丑”的很多歷史，並試圖在“小丑”下次輪迴前找到擊敗他的辦法。麥克成天生活在恐懼和壓力中，只好通過毒品讓自己逃離現實。

續集中，“失敗者俱樂部”（Losers Club）成員將由一群新的成人演員來飾演，但是小演員們依然會在閃回片段中出現。當然，那個嚇壞大家的“小丑”不會換人，仍由比爾·斯卡斯加德（Bill Skarsgard）扮演。

《小丑回魂2》計劃2019年9月6日上映，影片仍由安迪·馬提希（Andy Muschietti）導演。

James McAvoy 好型

原來當年翻拍果套IT分開左上下集黎拍?

BTW……舊版佢地大個左最後果場決戰好鳩下，希望改改佢

好正 佢個accent

又一次俾Jessica飛

竟然唔係搵amy adams做成人版bev

咪係
咁似樣

我覺得Elisabeth Olsen 或者Amy Adams都似

Elisabeth Oslen太後生 第二集bev個年紀起碼15+27啦

見到JC Ig post左 應該九成啦

占士+蘇格蘭腔

Bill

Chastain

James 好鍾意佢
唔怪得佢ig又po Jessica嘅相啦
Jessica都唔錯 雖然我比較想Amy Adams做

正喎

勁似
但應該唔係人人肯拍呢套
雖然係經典， 但意識上好變態
殘殺小朋友，戀童